馬丁露乜鳩入一入嚟

可唔可以俾返個名我我諗我ready做返馬丁

有咩事留tg

pm我

雖然係有啲精神分裂咁，但推到馬丁入嚟

pmed

0分

自從有咗精神病，個人精神咗好多

唔想畀
都係不了

push

以為馬丁痴咗線揾自己

0/10

點解唔用分身hold住個名

10/10

可以學麵仔改返做鳩乜露丁馬先

劉馬車.gif

那有分身，fun son就係我

好惡

笑撚死

P牌幫你推

馬丁要翻黎了

On9/10 馬丁好高質 咪污染馬丁 你繼續做返低汁補家政啦

好垃圾喎佢喺我改名個po話會留住個名俾我㗎

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我好溫柔咁屌你老母㗎

唔濟

掛住之前個你同你係tg傾過心事

me敗走

名都俾人搶埋

好耐啦，佢話幫我keep住，要返就搵佢㗎。唔會好似老母幫我袋住啲利是咁啩

有人叫我？

我都以為係 即刻入嚟睇下咩事

唔係你

棒你推吓

我想要返個名

衰鬼

幫你推下

捕住先，一放出黎即搶

出返啲高汁笑話可能會比俾返你

叫住鹿丁露乜鳩啦／馬丁露乜尻啦

拉

我今日冇，唔代表聽日冇

推

但我未準備好面對你啲1q題

乜鬼嘢你係咪識我

挽留

屌你亞視補家政呢個名仲頂癮wo

幫推

On99 樓主你碌鳩呢？
仲有無托水樽

推一推

改做馬丁冇賓周

木鹿大王

文房四寶邊樣識達哥？

開始好笑番 不過0.5/10

你 最近還好嘛
尚愛碌鳩托水樽嗎？

0.1/10

btw 馬丁做咩唔返去改名前個post到追數

有日馬丁露乜鳩露自己條鳩

一定拎唔番

紙，因為達紙

因為你唔講我都唔記得咗，同埋好似個post太舊，唔會有通知

屌佢呃鳩我感情

咁都上到熱門#1

有期你個名係咪叫咩大補丸

書呀 因為舒適達

熱門頭版

屌，我想推俾佢睇，但唔想上熱門

當年係你教識我 書係文房四寶

唔係呀

馬丁

咪係

大c兄返嚟啦

證明下自己真係ready先

你係咪記錯啲咩

點證明

鹿丁露乜鳩

不知馬死誰手

出兩條1q題嚟睇下

舒適達

鳩鳩幫你推post

你教曉全連燈仔㗎
書係文房四寶

行房4寶

點解馬丁出唔返以前level嘅1q題？

因為馬失前蹄

下次打算用碌鳩托乜野

托你屎眼

This one ok 9/10

學媽咪麵，倒轉寫囉

佢應承我㗎

11/10

如果我知道邊個搶咗樓主個名
我一定會狙擊佢
起埋佢底

我都係

我仲信佢幫我保管住

Fact check Fact check「如果你不幸被捕都唔好搵韋智達律師行」

大家入去洗佢po

上連登勿認真

又唔駛咁嘅

唔得

幫下你推

出個爛gag證明係你先啦

ok

想話你知
你甩咗P

返少啲教會啦

返開匡智。俾 次 機 會 老 細

鳩乜露丁馬

有無周瑜自宮緊

係咪揾緊霸王大相公

呢個人格已經消失咗

Tg me hugo1991

tg'd

碌鳩好大嗰個馬丁？

大條道理

lm跟進

你碌鳩係我係連登第一條見到嘅鳩

可唔可以唔好再提起

有啲掛住你啲1q題
以前搭車睇一流

幫你推

馬丁回來了

好耐無見

碌鳩入咗未

回家了

係咪碌鳩可以頂起個水壺嗰個

尻 部首: [44] 筆畫: 5 字音分類: 異讀字
大五碼: C975 倉頡碼: 尸大弓 頻序 / 頻次: 6334 / 2
音節
(香港語言學學會)
粵音 詞例(解釋) / 備註
haau1 敲, 庨, 髜

忍唔住sor

支持樓主！
btw書適達！！！

不如改做馬丁露碌尻算啦

何文匯on99

兩個名都係垃圾

幾靚仔

頂埋你個肺都得呀

屌你真係好撚癲
好撚正呀馬丁
呀唔係 亞視

馬鳩露乜丁

呢啲一早有人改哂

屌你問下拎個名，都俾人搵返黑歷史

馬明露乜鳩

有冇新丁圖睇
睇到好緊火

明明你本身識我

高質過復出之前

如果識你應該幾開心

你男朋友又會喺連登po iq題？

一諗到會話我知

其實都幾sweet呀，笑下佢都好呀，我覺得最緊要要俾response佢

成日聽完都好尷尬

邊間教會

大師兄翻嚟喇

改做馬丁露乜㞗
據說㞗係正寫

有冇阻止下佢

匡智

今次真係書

係我心目中 你改左咩名都好 你都係我既鳩巴

耶~衰鬼

今日做咩好.....唔要

喺屋企大笑咗

露多次鳩啦 會多啲人見到

你依家個名真係要load一陣先諗到
唔係個個都知咩係亞氐保加症

你個名應該都係同阿偉差唔多

冇啦，自然脫落

😦😦😦

可以令馬丁大笑都係成就之一
平時都係你啲on9 iq題令我大笑

你可以改名做：
美國隊長（露丁）

你貼多幾張以前張找數圖 佢可能比返個名你

你係city畢業未

咁係好事定壞事

樓就我想拎住文房四寶含你龜頭
再將你啲精nur落個藍色水樽畀返你飲

仲city

改做"馬騮露乜丁"

馬丁露乜鳩肯入嚟未

成日叫佢唔好再講
但佢以為我欲拒還迎

自我感覺良，好似我咁

are u ready?

出現了

留tg?

準備搶名

好撚正，想問路丁馬德鐘係咪同一個人

巴打我會cap我profile做記認，邊個扮我嘅記得block7佢

唔係

屌你亞視補家政

睇下我幾叻
咁都釣到佢

你會唔會都跟得你男朋友多

講笑咋咪嬲

巴打唔好出嚟撚鳩我

留名等睇佢直接放返個名出黎

唔想擺事主上枱冇必要深究啦

如果性格唔似都唔會一齊到

不了，身邊有冇啲女仔fd介紹嚟識下

屌你撚鳩我

lm

大佬你成粒鐘先覆，而家是咪唔想要返先

我要我要，有冇tg

我唔要架啦 你走啦 而家好巴閉？

露乜鳩，馬丁

食屎啦

返緊工唔得閒mon po，tg me Martinon9999

好似唔關我事，出返去先

今次我早回，點解咁對我

衰豬有冇掛住我先